[求救]電腦黑mon滑鼠鍵盤冇反應但係風線顯示卡有燈

是咁的,小弟部電腦最近有上述問題出現,但係平時重開機就搞得掂
今日重新開機就解決唔到問題,試過拆塞d ram刷金色位但係仍然有問題,亦都試過唔插ram開機,底板呢個時候又識叫,斷估唔係底板壞.
各位巴絲可唔可以教下小弟搵下出問題嘅地方,救返條女

唉屌見唔到有集中討論區,各位巴絲sorry,屌細力d,我都係出返去問